撐警怡和子公司金門建築被指拖糧 13工友堵路追討金門建築近200萬

建築地盤職工總會與13名石矢工及雜工，今早約8時40分到位於海洋公園「水世界」地盤項目出入口示威，他們手持「還我法定假期錢」、「有汗出 無糧出」等橫額，堵塞地盤出入口，追討判商拖欠近200萬人工、代通知金、年假及勞工假期薪金。有金門建築職員約10時45分到場，惟稱仍需再請示上級，現場工友目前仍在等待，並指「冇糧出就唔走」。

非法集結 但係唔敢派防暴搞地盤佬

Push

用太空卡報警 話佢地有頭盔 豬咀 即係暴徒搞事

好人好姐點會拖

你唔搞事 人地會拖你？

藍屍金句

自己中晒

出防暴tg驅趕？

洗乜出糧啫
call畜龍過嚟拉哂班工人款咪得
告佢地暴動

*走

職工盟黎

收左美國佬錢呀？如果唔係拖成年糧呢年食乜大

上次追糧好似有出防暴LOL

唔好講得咁白

自己友黎？如果係 就唔好搞佢地

Yes
我地要支持追糧

睇你點定義 李卓人既
同埋工人有幾多真黃呀 廢中就多

試下𨍭化

拉撚晒告暴動啦 搞事

撑警扎鐵佬應該去支援啦，其實佢係咪潛水好耐？

班廢老撐警唔係撐得好開心嫁咩

成班暴徒